日講夜講封幾錢利是果啲係咪中學生無錢洗呀

屌你老母成日講封幾錢幾錢
人地比你咪收囉
唔通成份身家封比你
收完利是發達咩
普通人打份工有糧出，收利是都係意頭嘢
total收盡一萬幾千
日講後講講到咁撚小家
咪撚收囉仆街！

ok

唔好咁啦 班友收唔到大利是無錢旅行呀

要收幾大封利是先夠去旅行
不如拜年果時開宗明義搞眾籌啦

咪唔撚收囉
好撚想要啊? 窮撚

咁就啱喇
一係就唔收
收就咪撚嫌三嫌四

鍾意咪唔撚比囉 冇人逼你

愈大愈覺得收幾錢利事冇所謂，其實都係新年意頭，大家開開心心就得。

唔志在嗰幾千蚊，零用錢都多過利是

同意
你老味好似欠撚左你地咁

同意